【突發】uncle roger向小粉紅道歉

事源uncle roger係前日（1月10號）出咗一條同strictly dumpling的review片。而strictly dumpling（mike chen）係法輪功教徒，又po過關於六四的內容。
依家條片del咗，仲上用微博中英文道歉添
“希望大家能够给予刚刚进入中国的罗杰叔叔一个改进的机会！”

who

咁多鬼佬睇都要奶

信教同講番過去既慘劇都要同人say sorry

佢喺北韓拍片咩？

死返馬拉

下

Mike Chen 六四twi, link:

邊撚個嚟?

佢個款好撚煩膠咁無睇過

Mike啲片唔錯

Roger做咩撚嘢

加了人民幣

一個馬來華人挪用香港人文化的奶共仔

垃撚圾

又係馬拉賤種

Mike chan
周星馳咩

洗唔洗啊

快d unsubscribe啦人地羅傑叔叔要專心進入中國

Push

屌 睇Mike Chen 好過啦 香港歡迎你

睇到去佢食香港七仔真係喊出嚟 同其他亞洲地區冇得比

係支那淫威下，全世界都冇幾多人可以倖免，sad

Wtf

罗杰叔叔

柒撚到，原來又係奶共，罷睇

原來mike 係法輪功人嚟

好失望

on9 支那撚有人睇你咩

之前成堆人吹捧roger
又變地底泥

上年周庭Halloween仲cosplay佢，佢仲係ig上回覆+follow返周庭。有無加速師炒上微博呢

YouTube個3millions subscribers有幾多係大陸人 垃撚圾

佢老豆老母都信法輪功

屌佢老母都唔知自己市場定位 走去奶共

又鬥黃你又知佢冇暗地幫我地

指鹿為馬嘅大馬人，叫大鹿人

好多咩 身邊會睇嗰啲都係asian
Non Asian嘅話最多都係睇過bbc炒飯

唔撚係掛

奶共囉

加速師出動

oh, anyway
沒有Roger還有minecraft

Minecraft開發員出tweets諷刺中國

睇strictly dumpling好過

話明縮骨遮又點會有活動呢？

不嬲都覺得呢個uncle roger煩膠，一d都唔好笑

成班響求Hai ya懶好笑

馬拉狗不嬲都親中

南韓

原來mike chen法輪功平時有睇開佢

一個係外國生活既馬拉人
係一個中國睇唔到既平台
扮鳩亞洲人口音黎拍片笑鳩亞洲人搵食
之後為左討好中國人所以道歉DEL 左果個平台條片

D小粉紅比起比人racist 更加緊張人地有無講8964

我係BBC炒飯單野先聽佢個名

地球文革

時間問題啦
炒飯仔

X2，咁要大力支持

其實佢嗰啲講嘢方式, 算唔算係笑香港人accent?

喺微博講到咁明佢仲要幫佢做打手l

咁多觀眾都要奶共

馬拉賤種 狗也不屌

周庭 出過條片mock呢個 馬拉笑匠

【周庭アグネス】變身Uncle Roger！🎃萬聖節恥力大爆發！（中文字幕）
138,721 views

不世 馬拉笑匠 應該唔會應機la

hiya!!!! U gum 都奶共

依家先知Mike Chen反共

有冇諗過好多鬼佬奶共

周庭BB仲COSPLAY過佢

第一次就話過引姐, 佢再出多兩條片都係咁嘅style已無睇
估唔到宜家攪成咁

Mike Chen？

馬拉賤種狗

Commie Roger

即刻sub左mike gor

其實一開始件事根本好少人知，因為關鍵字六四同法輪功都封殺的好勁。
條道歉post下面都好多人話唔知咩事。

你話唔係借機表忠心我都唔L信

頂 我2個都有睇 mike chan我都幾鍾意佢d片 估唔到馬拉仔咁樣

佢個「中國人」樣
令自己系外國地方畀人打㭍

Source:

嘩， uncle roger 奶共狗黎

即刻sub左Mike Chen

連支那狗都睇唔起馬拉狗

笑左 條友係咪弱智 加速師

樓主pin this

夠膽奶共一定要幫佢兩面不是人

原來有應機 仲follow左周庭

奶緊納粹鞋底都唔知道

pin jor
可惜我無cap到佢ins回覆周庭話佢個包調轉咗

Mike Chen 好嘢嚟，希望多啲人識佢

以後唔洗加MSG , 加RMB就得

no RMB no flavour

馬拉華人多數奶共

條撚樣梗係搏啲鬼佬唔撚識睇中文啦屌

竟然咁勇

有人翻譯咗未？

push

真心啲小粉紅痴撚線

人地係微博po埋英文tim，幾L有誠意

人地自願奶

琴日佢Po咗相睇法輪功書

條友咁貪心 明明做英文comedian做得好地地仲想食埋中國市場

咁就真係唔明解，而家得罪晒全地球

成日爆肚
得罪土共.5遲早既事
不意外
揾食瀨共
亦不意外
久而久之
成日得罪玻璃心
跟住索性都係唔理繼續爆肚
都係唔意外
俾個傻西學習下咩叫關公咯

不了

我睇返peter操啲舊片仲好笑啦 羅傑叔叔

人地Strictly Dumpling follower重多過佢隻垃圾奶共馬拉狗啦

本是同根生

人的一生無法避免三件事：死亡，稅收和辱華。
既然遲早都要辱華的，何不一開始就辱呢？
罗杰叔叔关注反中乱港分子周庭双面人还想来中国捞钱

直情自稱中国人

一直以為佢係支那人

個icon

笑9死，英國玩棟篤笑都要取悅支那人，不如唔好做

人地本身都急不及待想奶共啦

蘋果咁多人用都要奶啦

+1

原來Mike哥走得咁前

貪心得濟想打入埋中國市場

大馬狗一直都俾政府歧視，大學又入唔到最top，所以成日抱中國大腿，
家陣hit咗見到中國咁大塊餅仲唔去奶咩。

老老豆豆 佢放上微博比大陸人睇啫 佢又fol周庭又盛 比牆國人發現左咪又係屌 佢咪又係要道歉

你睇下Icon先

咁都要奶？講英文扮口音有幾多大陸人會睇你啊

有聲

講真佢有d片係幾好笑嘅
係幾入屋 串9鬼佬亂咁整Asian food
又串埋亞洲某d on9文化
但明明係英國幾成功 成3m subscribers都要奶共
即刻unfollow

扮小粉紅繼續屌佢

回應左咩？

升升智力先

Haiya
專心同MSG一齊咪算
係都要搵RMB

想問你識唔識一個叫mike chan嘅人

unsubscribe

用微博就唔係黃咩
佢講咩都係經理人決定啦

分化撚智力最高

好失望
unsubscribe返先

unfollowed

又一個公關災難

即時subscribe左

#unsubscribeunclerogerchallenge
#challengeaccepted

冇錯
成堆二等公民當撚左自己係支國籍咁喺fb周圍咬人
但人地根本冇當你自己人

佢Twitter 咩都無寫喎

Mike哥 去咁多地方拍片
偏偏係冇支那片

dklm啦

unfollow

心知理虧
垃圾

洗佢版啦

正廢柴

uncle roger有無搞錯咗啲野
有13億人係上唔到youtube架啵

所以抵佢哋成世比馬來人騎撚住

Peter Chao 十幾年前玩剩既野條馬來西亞仔而家先玩

以前有個channel叫off the great wall (仲係度但幾年無updated), 當時Mike係其中一個主持, 佢地成班人係同大紀元有連繫, 雖然我都成日覺得大紀元都係content farm, 不過奇怪大陸人咁憎法輪功, 如果係共產黨煽動到咁班大陸人都真係無得救

其實應該反思一下點解大陸小粉紅可以令人咁快跪
係咪香港人唔夠團結去抵制
大家要努力堅持黃色經濟圈

唉...
即刻unfol unsubscribe
好失望

睇黎佢同d馬拉小粉紅一撚樣

人地支共用權力搞鳩你
真係單靠人民抵制咩？

秒速unfollow 左

真係法輪公
估佢唔到

其實睇炒飯條片之後一兩條都仲 ok
之後已經悶，玩來玩去都係咁上下嘅套路
最後連知道佢有新片都唔會睇

港共應該mark左佢入唔翻係香港食雲吞麵

有人話佢唔清楚自己定位，做咩3M subscriber都要奶。
我就反對啦，佢就清楚自己來來去去得幾個爛gag，鬼佬好快就睇厭，自身又無乜創作的天賦，係微博呃下d未見過世面的中國人最好撈

想睇佢跌返落低過3m
unfollow 先

馬拉仔果然係最奶共

屌

我果陣有睇，唔記得係咪呢個group
記得佢同幾個美國大陸人拍片
記得主要都係食野片多
都幾搞笑

真 黎黎去去都係果種片

咁多人鐘意去蚛蟈搵錢都係因為佢地d錢真係好撚易賺而唔係佢地有錢，好多人都搞錯晒

「鬥黃」既前題係條友本身係黃，起碼扮都扮下，把口黃
「分化撚」係黃既入面要分派系，接受唔到唔同意見既on9

雖然佢淨係weibo跪低都唔代表佢本人係親中，
但係條友扮都冇扮過黃，又何來鬥

唔好亂咁標籤人咩鬥黃咩分化撚好唔好?

之前係到吹奏呢條友都已經反白眼
同埋佢啲fd係支那嘅

Unsub

佢有冇諗過佢果種自嘲asian既文化響支共文化圈好易出事？

把死人閪聲hai ya

聽到就想打尻佢

幾段片玩下就唔緊要 拍多就煩

鬧鳩佢仲del comment
馬拉支那豬

從來無follow過佢

淨係笑鳩asian用MSG呢樣已經可以比小粉紅批鬥死

馬拉華人what do you expect

HKFP都出咗文，幫手推下Twitter啦tag 埋條撚樣最好

佢自從個sorry children有人笑之後條條片都要夾硬加個位講sorry children

英文做主要語言嘅youtuber都要跪…唉……

條友之前仲幫垃圾中資 express vpn賣廣告

咁本身個基數差咁遠...

推到佢跌番落2字頭

大家唔好掛住屌個 Uncle Roger
Follow埋呢個Youtuber
Uncle Roger就係驚左佢個政治立場
佢有 stand with Hong Kong

Mike哥一直有追開

Unsubscribe 咗 @mrnigelng
follow咗 @mikexingchen

Elon 最有錢個個都要奶啦屌

幫expressvpn 賣廣告都知佢咩料啦

Elon 假膠

佢最新果條片都有
利申Mike chan fans
有集食野吹水有講佢同佢屋企人都係法輪功
知道果時即刻另眼相看
一開始仲以為係自認中國人既ABC
前排去韓國啲片都好好睇

又一個奶共馬來西亞人 立即unsubscribe

bob叔都好快手

周星星：mike chan

最撚傻仔就係呢啲兩邊不是人

馬拉名人堂
1. Uncle Matt
2. Uncle Roger

3百萬sub 都要跪 笑撚死

話說法輪功唔係宗教，係氣功嚟我幾年前上維基先知

佢用坡佬accent講

'incorrect' remarks about China

屌佢個老母啦

條Uncle Fuckger係喺馬拉走去英國嘅福建人
佢個partner係支持台灣嘅人
條片係批評一個菲律賓人整餃子整得差
唔使一日已經有150萬人睇過

跟住有大陸人話佢同台灣狗合作
佢就拿拿聲Del片加去微博用簡體字道歉
話希望中國人比佢一個進入中國市場嘅機會
Part著呢啲咁嘅人做Partner真係食得屎

樓主做咩唔follow周庭

e家時不時都會loop返佢d日本vlog 希望大家訂閱佢兩個channel 之前有係片入面屌過共匪點對待香港

一早話咗條友奶咗好耐
又玩抖音 佢個侄女jlou又勁港豬
個時勁多lihkg 仔負評我
就算唔係奶 都係離地撚嚟

最on9係佢3m sub我諗入面10%強國人都冇

咁都要跪

馬拉班親共份子連做中国韭菜嘅資格都冇，小粉紅見到居然有人地位低過佢哋，梗係撚狗咁撚

UR: 中国是我最大市场

屌好似！

我都想講 以後唔好講msg啦 講rmb啦

人民幣真美味！！

No RMB? HAIYAAAAA...RMB is king of flavour

Uncle roger so cheap ah
Uncle roger very like lick CCP asshole

馬拉華人賤種移左民都要埋華人堆打飛機

認清呢條友啦

之前我聽 podcast 聽到佢話想香港的 Nigel Ng 去示威死左佢，
咁佢就可以拎個 Domain name
講得出呢 d 野好人極有限

WHO?

佢本身係做啲stand up comedian
你睇返佢以前啲片
啲英文根本就正正常常
係個bbc炒飯令佢一嘢彈起，再配搭佢個濕鳩香港口音
跟住條友就跟住呢個人物設定扮落去

唔係扮嘢話一早睇穿佢籠嘢
但明顯條友由頭到尾都係想試唔同方法成名
而家搵到機會自然就即刻撇清關係

icon做咩？畫質太差睇唔清

自膠，黑警槍擊熊仔餅

唔係要unfollow 佢住
應該快速將佢同香港黃拉上關係等佢做更多解釋話自己幾咁奶共

唔可以食兩家茶禮 好多人仲未知佢奶共

Uncle roger好肉酸
不過除咗佢炒飯嗰條片之外，其他都已經唔好睇，全部都係講返差唔多嘅嘢。

佢啲片好睇過uncle Rogers勁多
最鍾意睇佢介紹日本韓國台灣7-11有咩食

唔係周庭扮佢，都唔知佢係乜水

屌原來走得咁前
N年前睇過佢啲片 覺得條友煮野都超正宗
以為係大中華狗
點知原來咁正義
即刻subscribe留返個comment

即刻unsub佢轉 sub Mike Chen。

咪就係 樓主

邊條？

big fan of Mike Chen here

好似係距屋企本來係黨員/打政府工，但好地地練法輪功meditation 咁就被打成邪教就逃離鬼國去左美國，有10年時間做full-time 法輪功義工，做到好撚窮

上youtube同reddit數臭佢。
14億人市場 同 64億人市場，二擇其一。
要奶就唔好賺我地錢。

可惜佢生得太似成龍

人地想玩 抖音呀

連登仔不願承認
其實雙重標準
憑咩軒仔用微博過到骨 依個youtuber唔得

反你老味
露撚晒底
根本小粉紅係無撚用
只係狐假虎威
恃住嘅係後面話bam你就bam你
連自己凍到仆街唔夠煤都要bam煤嘅on9仔

走去笑鬼婆炒飯博上位垃圾

馬來人唔意外

垃圾

佢本身好似係西安人
2019生日願望都係想香港無事
而唔係去邊度/食咩好嘢
父母去咗美國都仲做緊ngo關心被中共壓迫既小數族裔

ok罷睇了

又係連登狗吹捧過

unsubscribed

有冇得借勢推到佢收皮？

馬拉狗 垃圾

Twitter link:

Hong Kong Free Press HKFP (@hkfp) Tweeted:
‘Uncle Roger’ apologises and deletes video featuring fellow YouTube star who criticised China

@MrNigelNg @mikexingchen #uncleroger

呢條垃圾講野語氣好撚白痴，聽多陣都想打柒佢。

其實條友紅係邊？用埋啲新馬口音英文教人炒飯？新聞成日講佢煩到仆街

本身佢就係一個on9仔

一個馬拉人用香港口音奶共
特別礙眼

china roger

邊個人話過軒仔過到你真係勁當晒連登仔係hivemind

邊個來？

係啦係啦 叻啦 一定要全數人認同先算過到啦

撐愛國張敬軒嘅一定唔會係絕少數連登仔囉

點解香港人要支持張敬軒？

你咁樣同林鄭話因為有人去撐警集會所以就代表全香港人都撐警有咩分別

瞓撚醒未…
睇吓我上面有冇指明過「所有」連登仔先衝出嚟啦…

類比錯撚到離哂譜
睇到眼都突

上去 like comment 啦
Pin this

mike 前果排有條片講佢大學時期有個一齊住嘅老友
自殺走咗，跟住mike 一直都好down 同despress , 自我封鎖唔見人一段時間 , 最後佢自己跟老母練法輪功好番
果集係喺佢屋企煮和牛 , 點知講多過食

希望多D人由china roger過檔去mike度
佢之前D飛機頭等/商務片都好好睇
食咁多嘢都操到咁大隻

佢個理念仲和平過耶教
至少唔信/練佢都唔會要落地獄咁慘

意識形態問題 左膠就係左膠

大陸都睇唔到YouTube
驚西咩

Well put

給罗杰叔叔一个改进的机会
求生意志強到

Malaysians are like that. I am not surprised la.

仆佢個街，即刻unsub

he does not even feel ashamed living in the uk

佢點利用香港文化？

垃圾uncle roger
睇佢紅得幾耐

依條垃圾馬來狗收皮啦
咪又係扮小丑討好白皮豬
依家得罪埋支那人喇
又死死氣跪底含支那人條撚
肉酸到呢

由佢開微博嗰下就知遲早會道歉
畢竟萬物皆辱華
不過睇佢個樣都係真心奶RMB

睇過佢既香港人幾時死全家

條馬拉仔開左抖陰

原來我一直睇錯咗strictly dumpling
前排youtube成日彈佢啲片出嚟
因為見係支那人 所以覺得太煩block9咗佢個channel
原來係自己友嚟

有時見mike 哥d 女伴幾正下

又鬥黃你又知林奠冇暗地幫我地

btw, under roger個蛋炒飯系列真係好撚79煩
第一次拍就話好笑姐
之後條條片都係消費緊蛋炒飯, 悶撚到

宜家先知Mike Chen係法輪功

垃圾扮香港人口音奶共狗賺人民幣好撚侮辱香港人

以前仲以為mike係親大陸
宜家可以放心睇lu
佢好似有幾個channel都過百萬sub

下次條友一出片，實行一人一句「你奶共的，不了」
完

一直以為佢奶共個樣勁似

上次同個靚女來食南記

YouTube channel: best ever food review show
係咪親中?

我暗地屌埋你老母添呀

香港文化 唔好睇自己咁高

得口音係香港
著衫造型就扮支那大叔，香港人有冇咁柒？

佢講親d 飲食野都係馬拉煮法
d 中菜都係馬拉華人個種
你睇蛋炒飯就知
香港唔會咁

不過奶共就真
條友係推廣中菜飲食文化

已sub youtube
支持
唔應該淨係杯葛奶共垃圾
仲要支持有guts 既youtuber

我想講uncle roger 出條片連本身dumplings 條片都冇埋

有次睇mike chen 自己屋企煮野吹水話以後都返唔到大陸暗示係法輪功教徒我都有d 意外 不枉我成日煲佢d 片

一見RMB就跪
so weak SO WEAK

no rmb? uncle Roger does not approve this

Mikechan
Uncleroger

unsub

RMB is umami than MSG.
No RMB the channel fucked up.

啲on9 fd日撚日喺到「閪丫」
屌老母 煩撚到嘔

推廣中菜就係奶共
我叫人落街飲茶係咪都係奶共

其實馬拉華人十個有9個都係奶共賤種
得閒去d馬拉gp睇下，佢地多數都留言支持警狗殺晒香港人
所以我好憎馬拉華人

仆街啦屌奶奶奶

支持Mike

題外話，另外有個鬼佬the food ranger 就中左支那陰道神功，睇見就嘔

邊度可以屌鳩佢， facebook好似無咩聲氣

做緊situp?

奶共還奶共，但邊有挪用香港人文化
不嬲都無提過香港乜乜乜wo

咁都要跪 條片又無講到啲咩 單純合作
好撚on9

Shushu Roger

終於明點解佢以前做comedy 會紅唔起

有冇backup睇翻?

口音咪香港

佢自己承認係扮香港口音的.

不過其實都唔係扮得太似
例如 video 咁
香港人係讀 vi - de - o
佢讀 vigeo

“I think the comments he’s referring to is my post on the 21st anniversary of the massacre at Tiananmen Square, something the CCP tries hard to cover up and erase,” Chen said. “For the record, I stand by all the comments I’ve made about the CCP.”

mike哥簡直係YouTube清泉

香港人講港式英文就比人笑，佢講就比人瘋狂吹捧

都無嘜新意 頭將條片爆之後都無嘜特別去睇

頭幾條片

已經有好多
what makes food taste better?
MSG? NO!!!
ITS RMB!!!

uncle roger高質支持

冇特別架
純粹兩個人一齊評論下另一個菲律賓人整點心整得幾醜
就係咁簡單 咁都要道歉
仲要唔多人發現 佢微博道歉啲人都唔知發生咩事
自我審查到極點

我諗支那狗都睇佢唔順眼
兩面不是人

要兩邊不是人
要將佢follow 周庭推俾支那人知

個個都係啦

根本冇樣睇 鳩拍蠔/漁民呢啲你估唔估到原來咁低賤？

佢講得好啱
我願稱佢為大陸人

呢條友係粒水狗世界仔黎
睇樣睇得出 有著數就拎

我想睇返原片，原片唔知係咪因為uncle roger 搞到del 左

原片完全冇特別, 成條片都講dumpling

我知，我想睇返有幾柒姐

On9 果啲係馬拉口音呀

睇見你班柒頭未留過學、未同過馬來西亞人交流過... 真係嘔血

嗰啲係馬拉英文呀，醒下啦，以為自己香港好巴閉咩

好似你自己一個人行過麥當勞
望一望啲小朋友食開心樂園餐
然之後你突然間 唔知邊度嚟嘅內疚感
就登報出聲明話自己望咗M記一眼
愧對大家

i mean dumpling 條原片

佢去加拿大可能仲食到正宗

how about “best ever food reviews show”?

上面條友痴撚柒線
即刻block, 好撚憎呢d 燥狂白卡佬

條友係馬拉accent
但佢自己親口講佢roger嘅角色係扮緊香港口音
唔洗分咁細, 條撚樣奶共一世唔睇

我反而想知點解mike哥可以食到大胃王咁但完全唔肥仲好大隻

本身個個星期都會準時睇佢啲新片
睇到咁即刻都unsubscribe 咗佢

sub mike
unsub ccp roger

無人backup喎

狂操
佢之前入境韓國隔離十四日都係酒店房keep fit

淨係鑊氣呢兩個字都知佢想痴下香港文化

柒頭Roger潛撚曬水

Mike chan 喎
Mike chan 喎

啲片成日幫中資vpn賣廣告, 點會係黃

有都未必可以放上youtube啦版權又盛

喺外國自由環境養大，為錢都要奶返支那極權屎忽，幾時賣埋老母俾狗屌

鑊氣係粵菜一個用字姐

一早話佢奶共架啦，個時成班傻鳩屌鳩我話人地唔係香港人，奶又點

uncle roger 親口承認佢採用「港式英語」發音！認為能有「國際認同」感！

係囉
有啲位根本就夾硬黎
睇多幾次都覺得煩
而家 unsubscribe 左 lu

真幾難得先出到一個黃明志其他大部份都

Most comic potential 啊即係笑香港人咋

Mike Chen回應

馬來西亞人係咁撚樣，不意外

ig 都有 快啲去like

死垃圾

hk no freedom

香港係中国既
扮香港口音=辱華

Push
佢成日話亞洲人扮返亞洲Accent就唔racist
但鬼佬扮就唔得
好撚反智

report佢racist,笑中國人口音

佢差唔多每條片 都拎有食物敏感既人嚟笑
到依家都無事 無歧視. 就知有野啦....
如果係普通utuber 呢啲片肯定一早就Bam晒

mike 同邊個?

Nigel條柒頭仲潛緊水

乜唔係應該話 以後唔好講GBP, 講RMB咩?

咪係
明明啲玻璃心都get唔到佢啲笑位架啦

快d去支持Mike!!!

西方人唔識整亞洲菜好正常啫, 點解咁都可以笑?

幫佢推埋個倒共petition

RMB真香

好彩無follow過

Mike Chen 原來

大馬華人 得一個正常

原來係佢侄女?

ccp roger dont dare say anything. but his subscribers still at 3.19m so sad

uncle roger個角色係唔係都叫人侄仔侄女

肯定有海外小粉紅即sub啦
所以支持mike果兩個channel好過

有新片:

佢初初移居NY都係住D好細既地方
宜家搵到錢就買埋樓送畀父母

笑死 條友呢次仆街啦

sub to both his channels already

間點心舖應該係香港人開
望落全手工做得幾好
我喺NYC住既話應該會去幫襯

大馬華人不意外啦

關香港人咩事

個腸粉好似好正

蛇丸對波大到

回錯，sorry

下次 佢係倫敦唔只 比白人打，
亞裔大把人 排住隊 等打獲金佢

圖呢

咁撚快玩完枉條馬拉仔滿口英國腔英文都可以冇風骨成咁。黃明志屌大馬政府屌到比人拉都未跪

從來冇sub過
Sub咗嘅快啲去unsub啦！
去最新條片鬧佢， 同埋like鬧佢嘅comment

支持Mike Chen

巨龍 出左片撚uncle Roger

跪低向小粉紅道歉兼奶共？！WHY SO WEAK??! Uncle Roger apologize to RMB
66,248 views

唔係啦，香港人係讀wi-de-o
香港人係讀唔到v音